[TED] Strange answers to the psychopath test

讀心理學既巴絲打點睇？

推

有冇咁戇鳩咁兒戲
憑依d 野可以話人psychopath
仲要比人困左咁多年

推推

推推推推

推推推推推推

Push